# README #

### Содержимое репозитория ###

Установка и развертывание Kafka + Kafka-manager + zookeper при помощи Docker-compose

### Установка ###

* Склонировать репозиторий в новый каталог
* Находясь внутри каталога выполнить команду docker-compose build (**время установки плагина-менеджера может достигать 30 минут**).
* После сборки репозитория выполнить команду docker-compose up -d (запуск контейнера в deatached mode, можно убрать параметр 
-d для того чтобы запустить контейнер в режиме привязки ввода вывода к консоли)

### После установки ###
* В зависимости от того как на хосте установлен Docker веб-интерфейс и сама шина может быть доступна либо по адресу localhost:9000
либо по адресу host-адаптера виртуальной машины. 
Узнать адрес хост-адаптера можно выполнив команду docker-machine env
* Сама шина доступна по адресу localhost:9092 по аналогии, слеедует указать корректное имя хоста или адрес виртуальной машины докера.